今日唔係end, 要拖長黎玩

擺明長期抗爭，吹咩？

推